一問

小巴係車到裝cam係有咩用？
唔係黑盒wo